秘撈一問

有無咩part time/freelance係可以喺電腦面前做？返工好得閒想揾多份工幫補下，有無好介紹？

開網店
放工先交收

炒股

網店之前試過..但賺唔得幾多...可能資料唔高, 唔知賣咩先有肉食..有無好介紹?

炒股試過，但輸多

無高手?